我成日覺得淋鄭拎個600億搞咩人工島不如

整多D 行業俾年輕人多個出路喇

起多D屋俾人置業喇

Dum錢起院舍俾D 老人家 智障人士 住得好 退休好喇 你起成棟ifc 輪候人數冇曬喇

起多d似日本既急速快鐵喇 上水柴灣 屯門調景嶺人拍拖就冇顧慮喇

地鐵起曬全港站唔好起埋落村屋唔好

聽從民意？聽你老母！！！

成日洗錢鏈接大陸

大灣大灣你老母！！！！！！

G持

佢做咗, 咪下位特首得益, 但佢又攞唔到彩?